想睇下堅野定流4

Balenciaga Triple s ssense 意版
Ssense版賣家話鞋舌size tag
youtube睇過外國開箱都係無size tag

堅

ching點睇腳跟位？問過啲人話走左線

睇你老母個閪呀

做乜咁大怨氣呢

假

邊個位

正面一睇就知假

側面睇個比例都錯錯地

連登=假

其實除左ig shop 我對呢啲一線website都好信任
endclothing, matchesfashion, ssense呢啲我都好少懷疑，除左farfetch啦因爲佢好興third party source
試過係英國買，佢係意大利一間shop到寄過黎
不過我估ssense無事掛

師兄，好柒喎

真即是假

假即是真

真與假真的那麼重要嗎

唔係專門店買又要驚假

後面d線都唔齊，一望就知係假啦
你係咪假膠呀？

你都係想有人答你真求個安心啫